發現一個好東西

話說 近排想訂造隻戒指送比人
朋友介紹左我要買枝手寸測量棒先得
咁樣先度得準個size
又真係幾方便喎

示意圖

唔係咁易揾喎